有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (396)

唔小心三百九十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

終於到返我1001

差D 1001左 嚇死我

負評，上一頁

我學左冇耐仲摸索緊

我係自學左好耐但都仲摸索緊

手ching偷偷留下負評

Not me

你出GDP未

1001左都係你開咖啦

你自學有得計啦

未，不過應該

我是垃圾

你宜家先知咩?

炒粉開

留我做個垃圾

佢唔知去左邊 我好掛住佢

喉嚨痛

反學

食橙

是由小型垃圾變成家居廢物

她說上百度更好

柚用？

我想做家居廢物

維他命c

可能佢去左玩抖音

幫我

好mk a

你還沒加她的抖音号嗎？

佢不嬲MK

識佢果陣唔是咁

我唔sick用抖音 揸不了啊

所以她跟少喝水走了

大家都捨我而去了

大踏步神情確威武~
小子大名露母~
人人皆知道~

小露寶黎喇 小露寶好嘢

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同床瞓
7個人 有7碌棍 齊齊入去黑洞 UN UN UN

之後已經唔記得點唱

點解你今日咁得閒

等舊野build完

推車好叻

一定係老漢

咁要build到幾時

不斷repeat

練住等唔可以浪費時間
have you finished your 40 hours today?

係office無得練

練what 啊

中提琴

星期六番夜冇野做係公司練

星期六不返

what does a violist tell another violist?

輪更好慘

多才多藝

最近同個男仔差唔多每日都有wts 好耐之前既同學黎 唔知係因為自己太耐冇拍拖有啲dry定點 開始對個男仔有啲好感 佢有時都會同我講啲好曖昧既野 聽得出係講笑 同埋傾計之間都feel到佢純粹想搵人傾下計 但我驚對佢既感情只係錯覺 同埋我地都幾年冇見面 驚到時真係一見會對佢失望 同埋佢下個月頭就飛 半年後先翻黎 我應該要點

諗清楚自己點諗

具體啲黎講 係自己想自己成為一個點既人 想自己對自己點 想自己對人點

到底出軌嘅人係咩心態

呃蝦條

人性

唉又ot
好肚餓

Eat早餐

得我一個行唔開

外賣

食個杯麵都淥到手

福來村灣荃紅頂留名

淡定淡定

好食

講緊左上角嗰包

手巴開po 推一下

圖

佢蝦我

我地都去食！

好

終於放

等埋我 過兩日返嚟喇

放題

無你份！

點解呀
咁耐冇見

自私食

拖手

做個好朋友

我要吸收拉琴嘅靈氣

廢J巴

又要roll out野了 京京

又要改proposal了，巧參

Rollout左一樣 準備rollout第二樣

瞓醒又要搵野食
每日都係要食乜野呢個問題道周旋

McDonald

琴晚食左

金拱門

唔係食乜既問題
係你無錢無物資
有錢人會煩食乜

有錢都冇用啦冇時間

會 成日煩煮咩好

時間似事業線

有錢就出嚟食啦

煮野食係興趣

食飽

我現時自己肯做飯

？？

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯

想食西莎

一見396天下間真係好多人有感情事
但係小弟困喺有雞先定有蛋先嘅問題

咪好多女仔話要對象有上進心先鍾意嘅
但我冇一個女仔做自己嘅目標就爛泥咁

我基於中小學嘅事一直唔敢現實生活識女仔
中小學咁多人想要威自不然邊緣化某啲人
就係我呢種冇樣仲要Kai kai地永遠講錯嘢嘅人
我一直對身邊嘅人嘅話題一知半解
然後搭錯線比男仔笑唔知幾多次
喺女仔眼中自然唔起眼甚至討厭
高中之後就冇乜比人笑但依然冇女仔理我
結果上到大學之後根本唔敢埋堆

自己興趣呢？

未講就已經有死亡預感
可愛嘅嘢，包括動物，動漫
音樂 - 唱歌，甚至想Opera嗰種，樂器都有少少興趣
運動就游水
不過典型雙子座就樣樣都有啲興趣
然後就冇樣真係的起心肝去做
學校合唱團已經係最有心機嗰樣
話晒每次練歌都返足
但冇咩人返足先慘

哇 咁撚賤格嘅人都俾我識

sor lor

我？

煮埋俾我食on？

返炒舊圖

係

我應唔應該追返佢...

邊度賤 求教

你本身就係賤既化身

美沙？

即係詳細點賤法

新人留名

8,7

666

6.5

Mech

照鏡 睇樣 睇身份證 睇銀行戶口 完

Go

GDP

太急又怕太chur 我而家應該點做

唔go=無

我應唔應該等一段時間先 怕佢仲嬲緊我

normal lor ng g sem2 dim

鐘意既女仔同其他男仔去左aia
可以next ？

is.

帽事

嬲咪改同道歉囉

好撚sad

5好2c同左條囡去aia

嗯😔😔

你同我出黎被我劈死你
Ok?

come hkcc find me

其實真係冇事

冇我既事

A 無囡 B 去aia 一個人咪即係蹝氣

MY:
你贏左

純粹講下
同佢冇聯絡半個月
夜晚一諗起佢就係到偷偷喊
冇諗過自己咁傷
好似失去再去愛人既動力了
生活只有日日返工放工
放假又唔想出街見人
呢種廢物生活唔知幾時會結束
事實我好忐忑
明明已經所有social media blk晒佢
但仲有一絲希望佢搵到我
例如跟蹤我？email我？
好想知你究竟有冇愛過我

去跟蹤佢

why ask GDP?

關心

住太遠

ok pm u

遠就唔去 講咩愛

已分手喇
唔想發現佢有第個

同埋我付出已很多
時間 金錢 精神
佢呢？佢好似只係做接收果個

愛唔係講要求 係講付出
唔好因爲人地唔愛你就唔去愛人

我細個都係咁諗
但我宜家唔細了

咁只係你唔想愛人

Anyway thank you
聽日早起
再講

隨時come this po

現實比想像中殘酷

世界真係好殘酷
近一兩年都好有感觸

橙

有啲人有啲野無論原本有幾珍惜都好
冇左之後都會覺得自己一開始應該更加珍惜

Sick ball

太過份

當慢慢習慣自己一個人就好

會化作身體嘅一部分，長長久久，食多d

佢唔理我

我係食乜都肥唔到嘅瘦撚

息怒 冇心

好羨慕

羨慕埋我

認同
付出唔等於回報

羨慕你係ling ling

一開始到宜家只會我珍惜人地
唉

比個女仔係tg block左，開個新acc問佢咩原因，己讀不回
好想同佢傾計

算啦 唔好咁痴漢
你愈煩佢咪愈唔想同你講嘢

佢早排仲話新一年想同我去多啲唔同地方
又約左下個月去上海玩，呢排都有講有笑，無情白事就比佢block左

原來你都識掛住我

反埋共

屋企冇電腦 返學用學校電腦上咋

有啲咁嘅事？？？？？？

有

眼鏡爛左

買

去緊

屈

你想要個點樣嘅人生？

hand ching

準時放工冇豬隊友嘅人生

唔通咁多個夾埋屈你咩

人蠢真係冇藥醫

sor

你我就不作評論
我公司個啲on9就真係冇得頂

手ching都說我是0n9

手ching都話我係on9

加ching

我呢啲新人咩都唔知架

廢ching我地都係手ching受害者

手Ching對你唔同d

係咩 有咩唔同

因為你冇9, 佢唔會罵你on 9

手ching都叫我做ON9

佢冇叫我on a 9咪得

reg唔刀

CC咁易reg咩

手ching都要我返UTC+9

有位刀5俾牙

點解大家樂冇蘿蔔樣食

太遲到大家樂喇

佢話呢段期間冇

去大快活囉

屋企附近冇

七仔叮

聽日去大快活

好黑仔

竟然唔使入廠
平安返到名古屋

返來請食刺生！

生食非洲豬肉

Eng soc campaign

呢個想睇
可唔可以食俾我睇

啱啱等放工去到1530準備走
望望個更表 屌 原來係1630

我今朝都係
個同埋日日0630出去食早餐，我0530心諗點解佢仲唔行
到6點10又以為要坐多個鐘

繼續扮工

望住個鐘渡秒如年

返到傻左

俾份job打亂左節奏

Unun腳等收工

robert高，好正

好似想引渡寫...九

新年食到嘔

手巴會整蘿蔔糕

咁我都會
我呀媽成日失敗左要我食

手巴係child登Gordon Ramsay

表示想試

我有個食譜想整 但未有時間

整啦

我追唔返佢

我都追唔返

估唔到佢咁快放低左我

放棄啦

然後呢

搵過個

我搵唔到一個可以傾訴既人

係度講下

心理壓力好大 平時已經要對住啲人壓力好大 然後又要比賽 一輸就比人屌 其實我真係好唔鐘意對人 我對住人就好撚緊張 越大壓力就愈唔想去操野 真係好撚大壓力 作為一個隊長我知自己冇盡本份 每次話比自己要頂硬上PICK UP翻自己都好難

你比賽得係咪你喜歡嘅野黎?
諗下自己幾時開始唔識放鬆定一直沒一樣野令你減到壓?
做得隊長就有一定嘅責任
你答咗自己 : 冇盡本份
然後?

以前係淨係鐘意 覺得好好玩 而家唔知係為左啲而去估呢樣野 求贏？我都唔知 一直都冇野令我減到壓 所以後咪話要逼自己Pickup翻

唔夠鍾意? 迫住去比賽? 係咪可以放棄(或者係另一個選擇)?

可能係冇左個種熱情 冇以前咁勁 算係逼既 自己逼自己 呢一刻唔可以放棄住 因為已經開始左賽季 如果我停左落黎一切就徒勞無功

有冇同你隊友傾過?

好難講出口 同佢地都唔係好熟其實 因為除左比賽好少見

其實可以試下講 眼前你地應該最基本都係做緊同一件事 一齊練習 一齊比賽
唔好睇小一team人嘅力量
定還是個個都唔想比賽?

其實完全夾唔到時間 我之上仲有大隊長係上面 我好難開口仲有班仆街係唔會點覆機

咁個賽季有幾耐? 完咗諗清楚繼唔繼續?
我諗你最重要係搵到一樣令你減到壓

到5月尾先完晒成個賽季 我諗緊不過我同大隊長講左我唔再做隊長 打機都已經減唔壓 我做乜都已經冇用

唔再做隊長 但都係隊員
你試過咩先 咁輕易就講做乜都已經冇用

我想放底一陣呢樣野 但係再拎翻起就更加難 我試過不眠不休咁樣寫野畫畫 以前鐘意做既野已經全部做唔到我係垃圾

我都畫畫畫都沒感覺了
想放底係因為自己達唔到要求?

可以點

YES.都想試埋其實再睇下係咪得翻呢樣野岩自己

繼續上又唔係，無理佢又唔係

為咗自己更加要去試 會搵到嘅 反正人得一世

點解要繼續上?

但係放底再拎翻起仲難過而家開始拎起

沒叫你放低 其實你都決定會完埋個賽季啦

又好似岩喎

其實你有冇打開過心

睇下對邊個 已經好難

即係有人傾訴到啦

已經冇聯絡了 亦都唔會再搵翻佢 同佢講完一堆表露無遺既野已經就失左蹤

OK完結 有下個

沒有下個 邊到得黎有下個 你有下個我知

你咁快一口咬定沒有下個就一世都唔會有

都岩既 而家冇

咁你上一個點得黎?

咁一口咬定有就一世都有

唔一定
打開個心只係有下一個傾訴對象嘅充分條件

咁認真

又唔駛sor 你又冇錯

成日都有人話我太認真

我以前都係

冇乜幽默感

依家試下

唔知點試喎
你唔瞓嘅？

係呀 未到瞓嘅時候

冇乜野就唔好成日夜瞓啦爆肝呀

喺學校中意左個女仔，性格幾好，直率，樣又幾好。
但佢有男朋友，唔係想搶過來，但真係好想同佢一齊，有時佢比我答覆就好似無男友就可能會考慮。搞到真係好亂。
每次見到佢或佢啲相都覺得好掛住佢

你都係呀

打機FD.

番緊工

都係爆肝呀

上星期已經爆左架喇
今個星期爆住番

咁你打多d機

勁呀

我呀媽上個星期先笑我話我生左粒家燕瘡

想請教下各位絲打，點樣先可以同一個識咗無耐嘅女仔熟啲

唔夠膽讀programming

拍左拖4年
一直都未到好愛
但忍下就下就咁耐
好想分手
但我冇勇氣
唉

突然間好想轉工 其實成日都好想轉工
要跨區返工 返早要5點幾起身
我2點幾先訓到 訓得一陣又要起身
呢樣仲難搞過男朋友厭棄我唔貪手山

join

真係好慘
搵過份啦

諗清楚自己係愛定習慣
只係習慣就放過別人放過自己

咁可以點

大路都係叫你多啲傾計同細心啲
慢慢黎啦

比人笑都算 自己呀媽都笑
佢笑到bill晒眼水勁過份

我一星期先見佢一次，點先可以快啲變熟，同埋如果見咗兩三次就約佢落堂食晏會唔會太chur

die!

咁應該都幾好笑喎

多數一急就出事
慢慢黎啦
用啲共同話題開始傾講，例如公事上／學業上嘅野

不要再說了

成日都勁開心呢

成日聽人講溝女唔可以拖，唔喺嘅話好快收皮，但我都好似你咁諗要慢慢黎 ，同埋想問下點先知對方有無男女朋友

利申：A0

跟住今日番工忙到hi hi
有得必有失

旁敲側擊

仲有十分鐘

可唔可以具體啲，有friend叫我同佢吹水啲時候可以問平時有咩興趣同埋喺咪同男朋友一齊做去套佢料，但係咁又好似好直接

時間好快過

我真的很垃圾

生滋狗唔垃圾

地鐵已上yeah

都可以嘅
不過我未必會問有咩興趣，留意下佢鍾意啲咩，例如打手機遊戲或者ig會po去街個啲，你咪可以問下係咪同男朋友做囉
佢認唔認真答又係一件事

已經想轉成個幾月 然後加左人工
最近又多左福利
可能係啲人好快辭職所以突然間多左好多福利
唔知轉咩工好呀

鍾意份工嘅咪搵番同行囉
唔係嘅都冇乜所謂啦

到我訓

同行唔好啦 太hea冇前途
入職時都只不過做住先 同埋已經限自己最多做一年

我沖埋涼都瞓了

咁樣選擇就多好多啦
騎牛搵馬吧

咁都要知道自己想做邊行既 我覺得
急唔嚟 每天都抱著想轉工既心態返工
證明份工唔好做 得個hea字

我以前返學有個老師同我講
比兩年時間自己去嘗試一下唔同嘅行業
可能一開頭諗住做嘅未必係最後發現真係鍾意做
得閒上下jobsDB，見到個名有啲興趣嘅咪試吓囉

有道理既 仲年輕

你老師真好

同佢啱傾姐

你返夜？

係呀

勁

輪更嘅野。。。

輪更

無你份

你又有份

工作就像輪更

有 每個月有一個星期早返

加ching 睇開乜書

你每個月食幾多次水煮魚

一星期一兩次咁做咩

佢睇開囡

火燒後欄

手ching 5好定6好

D書都係手巴推介

咩？course數？

睇左C++ standard 2017未

Yr1讀多啲 final year就輕鬆啲

小妹驚programming gg algorithm好屎

屌我今個sem教algorithm

我algo都好渣

...乜course

唔識k selection

Data Structure and Algorithm

真 我係拿來主義用到先抄

加ching岩你
嘩呢條女露晒乳溝真係好撚正 勁大波！

你咁講我唔會睇，但合手巴口味

NP hard

用到先抄(this statement only apply on k selection algorithm

唔識功課問加ching了

問手Ching, 佢會上門幫你補習

他會用中华牌香煙噴我的

加ching有無試過俾hand ching噴？

我噴佢就有

牛B死了

兩個on9

其實唔難

咁啱呀我都係

咁早起身

少打左啦

gg cpp

比人嘈醒左

好眼瞓

幾點返工

2300

點解啲人 特別女人 咁鍾意講悔氣說話

搞咩黎

一邊話冇所謂 轉個頭又po埋啲黑白相講埋啲bullshit

仲要懶暗示咁？

exactly係睇完我啲嘢就po咗

女人係咁架啦
可能拉緊隊準備排你

唔重要 反正唔同系

想cow女

Cow!!

小妹講聲唔好意思lor

巧！！！！！

女朋友啊 你返黎未啊 好掛住你啊

我係咪又完美咁錯過同炒粉談心嘅時機

Yes 比人溝走左

有無右？

眼訓

？

想同你做愛

搞大我^^

灌你水^^

點灌

肛門

前面得唔得

前面插香煙

點抽

@hand ching

隊草^^

夜媽媽風涼水又冷

唔覺

你縮番入被竇吧

食緊野

我個宵夜仲未黎

正餐定宵夜

都可以叫正餐嘅
lunch囉

明嘅

唉我想瞓覺

返夜應該好夠瞓

有邊個仲未訓

稱霸

冇呀冇得瞓

返夜返中時間都夠瞓

其實番夜時間最好用

如果收工即瞓確實係

收工即瞓嘅話第二晚番工之前啲時間真係正
又唔洗好似番早咁一起身就番工

但係我唔係即瞓

姐係番工唔攰啦

都係嘅 但變咗起身就返工

起身就番工真係好辛苦

但係夠瞓

我唔會有夠瞓

唔瞓時間會做咩

好耐冇drink

練琴

咩琴

嘔多d

最近係cello

戒咗

勁 拉黎聽下

戒咗嘔

手巴勁啲你叫佢拉啦

我想問下其中一方仲係學生嘅話 係咪屋企反對就一定唔可以一齊

九歲i need you

其實屋企反對多數都一齊耐唔到

屌 係你

手巴好似小提琴

小同中

都已經好長時間瞞住佢屋企人都無乜事 一想坦白 即刻話唔比錢佢讀書 唔通無乜事嗰段時間係證明唔到兩個人一齊係ok咩

你最大

都冇用啦我垃圾黎

屋企人古板冇得救

有冇諗過都唔關證唔證明到嘅事

話就話唔係同佢屋企人拍拖 但屋企人俾嘅壓力係外人難以想像 講真 老豆老母唔喜歡嘅 你一百分女朋友都冇人care

係 買黎擺

最撚頹係佢讀埋今年已經grad⋯

100分可能老豆會喜歡呢

新媽媽

完全唔見得人

我知佢好大壓力所以瞞住一齊都無怪佢 但我地覺得唔可以瞞成世 咁咪見算穩定嘅時候同佢屋企人坦白 咁佢老竇就已經唔係傾 直接同佢講一係搬走一係分開

你

你都係

成件事乙so juicy

都話囉 係唔喜歡嘅你做咩都冇用 根本就唔係佢係唔係學生事

我係新爸爸

爸爸唔好唔要我

呢個年代仲係玩呢啲㗎咩 唔係讀緊書嘅話佢會搬走

飽未

射你落海

好 過關

愛子深切咩年代都有

咁等讀完搬

你邊有能力

真係冇 下下空炮點搞

爸爸唔好

未
個麵黎左仲未食

搵個正女人搞搞佢

放屁就有

My face my fate

我食埋

好肚餓
點解份野唔放過我

放過份野

我直頭唔想掂佢
佢死纏爛打

一刀不了斷

呢開野琴日投訴話我地有個垃圾同事做到pat屎咁
今日拎起手好驚，萬一出事咪我食

好, 五分鐘你問我必答

開始

一分鐘已過

我係窮撚一名 成日要返工 返工已經有壓力 仲要上堂 如果唔係就冇錢用 但女朋友成日話我唔陪佢 近幾日黎m鬧左我好多好難聽既說話 但都只可以自己夜晚偷偷地喊 同佢呻下做野既唔開心佢都唔想理我 仲話我成日放負能量好撚煩。我個心好痛 其實我好攰好大壓力好辛苦 係咪男人都只可以報喜不報憂

完

唔好話男人定女人啦 大部分都唔鍾意聽
不過身為另一半要做下樣氹下關心下
佢咁都唔扮都冇得怪 人係自鳩私

分手啦
你咁辛苦佢都唔理解
黎M大晒咩

有冇考慮一個無論報喜報憂都會在你身邊既人呢 ?

岩呀, 佢對你自私
你都可以對佢自私

其實我都諗過分開 但我真係好愛佢 佢都好愛我

佢咁樣都叫愛你 你係咪搞錯咗啲嘢

佢都好愛我.........下 ?

愛你點會唔肯幫你分擔呢

除非肯擔

佢好想我陪到佢 但事實上我剩低既時間都俾曬佢 最中意踢波但一個禮拜都踢唔到一次

垃圾遺棄你定你遺棄垃圾

前一排未黎m都好地地 唔會亂發脾氣 會聽我講 仲會叫我加油咁 但一黎m就火山爆發

咁咪就係唔夠愛你
連你鍾意嘅野都唔比你做淨係要你陪佢
有夠自我中心

其實又係我自願唔踢去陪佢既 不過我都覺得咁樣唔係好事 都諗住搵日心平氣和咁傾下係咪應該繼續咁樣

個垃圾亂9咁做然係要成個department幫佢清理屁股

你不如自己讀返自己打嗰野一次
冇尷尬我話你叻仔

嗰句

不過我都覺得咁樣唔係好事 都諗住搵日心平氣和咁傾下係咪應該繼續咁樣

拍左三年半玩完 有無過來人分享下點走過

Sorry巴打 句野係幾嘔心既

唔係嘔心, 個有冇用過個腦

最長5年

教佢得唔得

唔係踢唔踢波嘅問題
係佢唔體諒你之餘仲要亂發脾氣
個個女人都黎M架啦
黎M就可以發脾氣？
個個人都有脾氣有情緒，點解一定係我就你？

拿資訊太少
喝 assume 佢一切對你唔好都同m到有關

退一百步
有冇諗過唔係佢唔岩你
係你唔岩佢

佢痴線嘅唔好招惹佢
幾時到我呢啲小薯出聲

教識佢成team人冇好處咩?
痴線就沒計了

俾鍾意嘅女仔拒絕咗
成晚都瞓唔著

唔係想好白姐姐咁教人係唔你都分手
你上得黎講, 都想挽(係呀, 係呢個挽) 得返

但
首先要問自己
係咪盲目去挽先

咁如果純粹因爲佢period 而發脾氣你都頂唔順 咁你都唔係好愛佢 兩個人一擔擔

其實應該好好訓先岩
叫了左年事

岩呀, 我就係想講呢樣

十年
每個人嘅出現都有原因，會教識你一啲野，問題係你睇唔睇到
諗下點解散，改進唔好嘅地方，下個會更好

點可能瞓到
我真係好鍾意佢

佢個簽名叫自己做神仙

你中意既你真實既佢
定係你幻想入面既佢

起碼係我觀察到嘅佢

觀察.........

唔係我想唔笑你
我真係想笑你

觀察...........
呢個 terms 真係卑微到呢

莫得罪

屌，即係按我有嘅理解囉
究竟係真實定幻想我點知

真係好恐怖的
仲有好多奇怪野

你知唔知同一個最關係上最緊要係咩

交流
你同佢有過咩交流呀

我先唔講最必要既曖昧

咁應該點講

負皮我俾架

日日wtsapp
出嚟食飯
交換禮物
呢啲計唔計

唔駛諗點講
你講呢個 terms 岩哂
岩哂你而家既狀況

卑微...............

咁惡㗎

如何解決啲生理時鐘亂哂 好崩潰

咁又點呀

呢D同朋友都會做

咁佢問有咩交流
係得咁多喳

我係"斑"醒你呀

首先, 你知唔知咩叫曖昧

瞓到唔亂為止

一巴煎醒我唔該

咁 close 會去到 fd zone

點解呀

就係因為冇曖昧 lor

你同佢

冇可能,

完

其實冇左咪算囉
大家咁燥做咩姐

佢上面又話先唔講曖昧嘅？！

唔係燥, 純想佢醒

係咪追自己早瞓？

一段關係唔係在乎對方做過D咩
係氣氛(感覺)

算啦, 唔明, 點講都唔會明

首先最重點係
女仔, 係感覺先行既生物

(你get 唔到女人個感覺係點, 你就收皮)
係唔 logic, 真係唔 logic

一係就唔好瞓
一係就一路瞓到
一路捱到啱鐘數先瞓/醒

應該係得我有感覺

你一日接受唔到女人係感覺行先
你一日都冇運行

我知錯喇

a.......正評我俾喇

你開始get 到

咁你點算

所以呢個就係呢個人唔啱你嘅意思
下個會更好啦
放開啲，自己都唔會過得咁辛苦

真架, flirting好緊要

你冇flirting
再 close 就直入 fd zone

吓？我咩都冇get到

咪自閉唔去招惹佢囉
做好自己就算

我知道
不過要諗下具體點放低

flirting係點做
有冇教學

唔洗諗架，繼續做自己嘅野囉
打機又好乜都好

冇得教架執生啦

我淨係想瞓教但係都瞓唔到

如果作為男人(唔了解女人既男人)
真係要量化既
三個月都攻唔入就好收手

no my cup of tea
真係你呀婆都識既說話
but. 呢句係永恆地岩

唔係杯茶, 無論你做咩, 一世都唔係

"感動"唔能夠換黎"吸引"
"感動"好客易被"吸引"取代

咁得閒執下屎lor

咁咪黎傾下計囉
講下其他野

ok轉話題

先接觸多D女人再講

明咗，多謝你

我未過proba好危險架
隨時中槍

無啦啦去邊度接觸咁多女人

如果真係要講 flirting
由語言到身體接觸
但你幼稚園 lv
我真係唔敢亂咁教你

又話轉話題

返夜見小好多人

點解我覺得你好似個啲兩性專家

中早夜都有伏人
避無可避，睇下有幾伏架炸

如果真係要講, 係由試水溫開始

最要訣係
千其唔到令對方覺得你有機心去接近佢
just make a fd
再由淺入深既互動
語言上好似男女朋友口吻
拿, 真係唔敢亂教, 每個人既 style 唔同

再去到身體接觸
輕則撞膀
掂手
時機成熟拖攬鍚

但問題你唔會掌握到, 當我冇講過算

返夜只對一人

我只係年紀唔算細, 又經歷左D la

我再重申一次
女人係感覺行先既生物
身體既踫觸係最誠實
少少掂到就即縮你應該知咩事

中早都係各一
不過好咁癲姐

多數兩性專家都單身

你又話成team人幫佢嘅

身體踫觸真算係賭博
你睇得準, 佢唔縮, 你當下就夠膽食住上你就羸

感覺感覺感覺
講左咁多次感覺
感覺係一瞬間
掌握到就掂

係小數得唔得先

o8 now
ok ?

係成team人執佢地啲蘇州屎
只係大pat同細pat嘅分別

真心真心真心
拍拖真係唔難
點 keep 同埋點分先係難

咁閣下係 ？

我講下笑姐唔洗咁緊張

閣下唔關事的

在下就梗係唔關
我問緊閣下

真係真係真係

點樣令到條女朦糊, 而你又保持理智
你就嬴

如果你俾條女理智(去考慮你地呢段關係)
你(呢個行為)真係好唔理智

你對你既感情前途唔緊張架
ok
你領悟都幾高

我仲沈淪緊
我喜歡的人不喜歡我

睇到嘔泡

毒撚冇拍拖
幫唔到你

呢幾日都唔會有好覺瞓
放心

好耐冇聽暖爐巴打嘅道理

放工喇放工喇
休孖day呀

可以同至愛日夜糾纏

我糾纏緊

左手定右手

恭喜晒
可以食蘿蔔糕喇

張床

阿次

今日唔食喇
個宵夜太油

用雙手抱緊自己，左擁右抱

幾耐沒擁抱過人

日日擁住個琴當擁左

唔好 拉佢 傷佢

唔拉姐係無視佢嘅價值
唔拉先係傷

錫住拉

錫呀
我老師同其他學生講話我保養得好好錫樂器

掌聲

yeah
老實講幾皮野一件樂器點會唔錫

咁要攬實d

小朋友就話被迫呀乜乜柒柒姐
我呢啲咁大個人唔會啦

心碎了

仆街喇仆街喇
部菲林相機喺日本唔見咗

例牌，抱ching classic

仲笑

想問下 各位巴絲 同另一半一星期會見幾多次面？每次係咪一餐飯時間就完？

因為我第一同第二次拍拖都係外國讀書時既書友仔。 當時好自然係日日見，甚至係同居一齊生活。
咁返到香港，同咗個男同事拍拖，開初都冇乜問題 日日都見到，過後我轉咗工，大家各有各忙，返工時間唔一樣，冇得日日都見，不過我開始覺得好唔習慣
但係我唔敢同男朋友講，因為知道佢真係有自己野做，但係我真係習慣咗日日見果啲，我覺得好辛苦，好似好抑壓咁。

小朋友

唔會再愛上女仔

頂 遲左起身

我都係

早

好。

Selia

fbe ching

你又知？

u said ge

到已遲

想問你問題

Me llb

have you practiced

??

No 1 in G major

interesting

我應該down cred谷gdp揀major先,定照讀60cred

60cred都可以拉上3.3 civil
Sem1 gpa?

你想year 4讀72credit chur死自己

Year 3 66

勁撚到

驚入唔到cs/civil,唔知乜major好

笑死 我year 3 60咋 計埋fyp

點會入唔到

冇fyp

我識個個都有

Cs easy
何況你3.4

programming 2 好難

唔知工程d野

讀6個，下個sem一定跌

邊6個

Acct??
Caes坐底b 但我冇讀過

5**

讀acct 做乜9
1101？

YES!定下年先讀, declare major先？

極靚 我前年A
Reg nake or lee kyungran

Reg acct jmg :0)

both not drop得？

minor

Up mud 9

全世界BEng minor finance

仲諗住marketing/accounting/finance求其一樣

公廁 不了
FBE出身先係高級人種

隻揪ok？

你輸左

sor lor 噉應該谷gdp take major先再諗？

點解會咁

Why not both

我輸曬左+右

人工完勝

所以min cs

programming好難，我驚炒

我是垃圾，你問我答

垃圾都有好多種
你覺得自己係垃圾分類入面
邊一種嘅垃圾？

每對情侶都有唔同嘅相處方式
最緊要係你哋兩個都覺得舒服啫
如果你想日日見嘅
咪搵男朋友傾下有冇方法盡量見囉
同埋我覺得咁大個人
要學識自己一個人去生活嘅

我係不可燃垃圾

不可磨滅

唉好頹

直送堆填區

Y

要徵費

真心對人好冇人識珍惜

逐斤計好大件事

對人好唔係為珍惜

我明喎

我最中意係屋企堆雜物

但係會好氣餒，慢慢就唔想再對人好

睇你咁多琴就知

唔好咁啦 對佢好係因為想佢好 唔好氣餒

放黎我到

我有個朋友例遲，成日一路容忍仳一路叫佢早啲啦改善下啦
佢都冇當一回事
絕左交了

你講我呢件大型垃圾定個琴

呢啲小事啫 約早佢半個鐘咪得 無必要因爲咩而放棄

我全都要！

佢遲幾個鐘
打50次比佢都唔聽
係好啱傾呀但係講極都冇諗住要改善就算啦都冇心要做朋友嘅
朋友係互相遷就加嘛

come on baby帶我番屋企

即係sorry都無

我係長戀於人哋家嘅垃圾

口講sorry但係完全唔會悔改
次次都講下次唔會，都冇準時過
最好個次遲一個鐘

咁你會同我絕交

被世界遺棄

well you play both

Play both badly

你唔好遲咪得囉

約我早啲

有幾多汽水罐

有冇人支持可愛 回歸

無

你記唔記得我堆咖啡罐

佢唔俾人罵返走咩

你約我囉

實記得，有螞蟻同曱甴

食魚生

鬼有 勿屈

因為後期清晒

一直都無

好呀
同埋練琴

Cyberport有清過

係喎 一時唔記得左

無額外ac

冇

程度唔同

睇人
每個男人性慾程度高低有唔同

仲想練琴
原來已經11點幾

我有部electric violina 不過好難聽

而我連琴盒都買唔起

咁大部點同 貴好多

個盒好貴
但係袋真係好on9
又保護唔到

自己買木自己整

同老母嗌交。
比老母掟玻璃杯落後腦
同左女朋友講。想佢安慰
但佢睇都冇睇
淨係同班男仔打機。

冇人肯安慰我。好傷心。
佢需要我果陣我都準時出現。
但我需要佢果陣就唔係我身邊。

分

認真咩
不如你整比我

打比佢

一齊整

有冇事？有唔妥要睇醫生呀
呢啲可大可小架

唔小心睇到Facebook姐，冇野

呢個真

望下自己銀行戶口平衡返

有d驚自己會冇女朋友
連女仔fd都好少

好呀

上連登搵

咁要問小狗巴借個地頭用

以為無事唔理可能手尾好長架
我自己都係過來人你真係要小心

我唔識架

屌好嬲

上過去幾次玩

歪

唉

點解要有女朋友

個人冇一開始咁暈。。
但而家仲有小小暈。
應該唔洗睇醫生住

我以家冇乜事。

總之覺得唔係好妥就即刻睇啦

hehe

一大班巴絲

唔洗話我知喎

知道

睇下小狗幾時入po

好好休息下先
留意自己呀

我淨係擔心整左個盒出黎都用唔到
木太厚又重
太薄又驚爆

加竹就得架喇

不過真係有啲暈
個腦好似一直搖

打左啦，冇理到我

唔捨得

去急症室坐下好

設計下先ok？

搵左佢
可能靜音掛
但同男仔打機又唔同我講
但我比人爆頭都唔理
繼續自己呃自己

唔好諗喇算啦

覺得呢個時間應該諗左身體先

係呀，自己最緊要

唔會嘅，冇事

前後兩塊板 部分挖空 填水松 減重
側板用兩塊長 浸軟改曲
然後上漿 落釘 加角木增強結構
釘布 開合用拉鍊 再加兩至三條綁帶增強結構

得罪問句 你係咪傻左

我真係嘩左出聲 好勁
我完全唔識架

我以為佢會問我乜事，關心我
但唔係

冇辦法，長痛不如短痛

所以好似佢地咁講
分啦

佢係已讀 定可能未睇到 定點

利申 未整過 單憑想像噏出黎

不用用整嘅錢買一個

佢係掛住打機冇理到我
而睇到電話，打左都唔聽，而佢電話有開左音
但佢discard係顯示打緊機

其實係

我覺得 佢可能以為你唔係急事 所以想打完機先
如果你接受到呢個講法 咁之後教返佢可能有急事 唔好唔聽

出黎夾下琴算啦

出黎格劍咪算

咁你打我算啦

要配錚錚聲

佢一亨落去個一下我同Brett一樣表情
btw我妹試個考試前支弓隊到個門框gg左

唔會係咁，我打左3次比佢
正常都知有急事
同成班男仔打機已經唔係好事黎
仲唔覆我

唔駛咁既表情既 拍戲用既百零鈫工廠弓啫

真弓撞門框就

利申 壓斷過工廠弓同撞花過工廠琴

咁攤牌啦
不過攤牌之前麻煩你去急症室坐下
唔登記都得 單純坐一晚 有事起碼即刻有人救

我唔知佢支弓幾多錢啦
都係要錢買加嘛
心都碎埋呀大佬

唔會有事嘅
屋企有續父係屋企
如果第二日我暈左過左身嘅
都係一個解脫

認真啲 死係一樣認真既事黎 唔可以求其

啱呀
好老實整到個頭真係好大件事

覺得做人活得咁認真真係好攰

例如呢

我支工廠弓最後用白膠漿痴返 而家都仲生龍活虎
彈性就唔好要求咁多 本身就係工廠弓

有冇試過玩活動 雖然只係識咗幾日
但完結會唔捨得呢份友誼

可能回憶係最美好

Reu

我堂堂去老師道用佢個琴同支弓用到番唔到轉頭

我要求唔高，有個自己琴就得
要買好野第時再買

三千鈫有冇部工廠野

我都係想死好耐
連最親嘅屋企人都咁對我
連女朋友都咁樣
我仲可以做到啲乜
我係冇勇氣去死

beginner琴應該都要4 5000
我諗住唔換架喇所以aim緊20000左右

屋企人唔必要對你好 應該話人唔應該對屋企人有無條件既信任
女朋友 你係咪真係愛佢先
人生 有冇咩興趣咁

我反而係買最平既工廠貨
因為我aim既係終有一日我要整到自用琴

係真係愛佢
而屋企人冇左爸爸
係爸爸最錫我
爸爸意外過左身
踢波係興趣
而我為左女朋友
放棄左踢波，拎踢波時間去陪佢
加上10果陣斷左兩條脛骨
踢唔到

點為之愛佢

整就不了
我拉就得架喇

覺得拎住部金屬小提琴好型

咩都比曬佢， 成日為咗佢亂諗嘢

我太classical sor

肚餓 食咩好

炒麵王

滿漢大餐點睇

試下叫佢比多啲你

好呀
我要一啖

一啖咁少

餵我

佢啱啱覆我
我話入左醫院
輕微腦震盪
佢然後話
自己好冇用。好犯賤。又唔理我咁樣
開始放負。

早知唔同佢講輕微腦震盪
我話冇事仲好。佢又負面
我又事氹佢。都唔知點氹佢好。

中华人民共和国万岁

佢痴線架喎

呀

起身了

唔係氹 係比位佢去關心你

等緊剪頭髮

我次次剪頭髮啲朋友就會好擔心我係咪受左啲唔知咩刺激睇唔開

女仔都要剪頭髮keep整齊架麻

50蚊速剪

剪完

唔係點洗理佢地好乖唔會飛起
唯一唔好就係阻住我彈琴

綁起佢

八點先返工 仲可以瞓多幾粒鐘

Goo

溫到唔撚想溫,根本too long didn't read

Ok

有心無力
一頁slide D字多到ON9
佢又係自己打既有好多都唔明佢想講咩.幾樣野擺埋同一張slide去講,D字密到....

紮得耐會痛
不過為左唔剪 咁多年都係紮

就黎過年又要去剪頭髮

點解我紮唔痛既

呢幾日係咁喊 見到少少野都好感觸

早兩個星期剪左唔會再有人煩我

頭髮唔重囉

咁快温....

手主席萬歲

你好似係5毛

想投支持票

因為個科我RETAKE既,知道有幾多野

好波ching

新一年第一個月已經諸事不順啊！！！！！！！！

ching 好勤力

巧不kai心

+1 唉

雖然真係好小事 但真係好撚唔開心

二月會更好！

quit lor

不了 唔讀書一定好悶

訓左好耐但仲係好攰

我又瞓着左搞到遲到

why

希望

學校嘢

真好 有書讀

去緊返工

咪撚返啦

唔返屎都冇得食

我柯比你

唔靠男人

我女人黎

唔食軟飯

硬飯^^

識玩

@hand ching，點睇你母校鶴生會

hang ching: 個囡囡唔錯

呢餐飯緊要架

飛咗佢啦

無留意

你有留意？

咩飯

個科開sem唔溫定遲早出事

咁多花生點會冇

飛左個老母先緊要啲

多得過我個時？

我對眼就係證據

生日飯